［無炒人］AIA: 要求經紀刪去帖文

昨日醫管局宣佈，豁免符合武漢肺炎呈報機制的非本地人收費，消息一出，全城嘩然，擔心大量內地人會湧港求診，加劇公立醫院負荷。不過，有部份保險經紀卻隨即在微博等社交平台「推波助瀾」，轉發醫管局消息之餘，更加上個人評論，大有呼籲內地人來港求醫的意味。有保險公司表示，已就事件要求經紀刪去帖文，以及作嚴重紀律處分，不排除停職。

除咗醫護之外
垃圾政府都推緊社福界去死

學校停 政府部門停 康文設施都停
啲人就湧晒去唔停嘅中心
社區爆發岌岌可危

要求立即停止所有非緊急服務

熱烈欢迎全国同胞來港免费就医！